蘋果爆果份文件話炒晒罷工既醫護睇黎係真，正苦到而家都唔敢應機

蘋果一野就擠中支牙膏死穴

得個講字 有證據就拎出嚟啦

未諗到點拆 正常都係唔應 垃圾政府

其實唔爆都知秋後算帳係必然
文件入面所講都唔係咩新鮮事

「全屬謠言 絕無此事」

等緊聽日用強烈遣責屯門示威黎蓋過呢單野

推

蘋果等斷章取義呢句先可能出全文

之前話3月趕走林鄭 依家就連工作報告都有得流出
你估唔小心咩

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

應該唧緊牙膏
正苦唔知佢地手上仲有乜嘢就唔敢出聲住

林鄭最鐘意自已流出消息迫支共表態 , 已經用呢個方法續左好多次命

但有black and white就去得死了

林鄭政治任務引入大陸醫療

唔知邊個篤灰似係所羅門個best frd

之前有回應既時候
連登仔話 有聲明即係有做
宜家冇回應 連仲登仔話 有做唔敢回應
好混亂

照咁講姐係今次都林鄭自己放出嚟？

拆唔到

超過24個鐘都唔應機，真過珍珠

即係拆唔掂囉咁撚樣都要教
有咩混亂
你冇腦?

一毛一隻
blocked

講唔通，中共最想就係棄車保帥
將所有責任推落condom度 換另一隻condom上場就繼續永續中共對香港嘅全面管治權
中聯辦 港澳辦要‘換馬’已經聞到味
如果話係林鄭自己故意流出 對自己對咩好處？中共仲會攬住個condom政治負資產過世？

由頭到尾根本就係中共嘅劇本政治操作
寫到林鄭係千古罪人 唔關少數派事 中共只係被誤導唔關習維尼事
再加上之前金融時報已經爆料3月計劃換林鄭落馬 咁呢個時候緊係有嘢爆先trigger到啦

#3
IY3TS
•
12h
完全封鎖

即係回唔回應都會俾無地屈做有呀

夠薑咪即炒 5千個囉！
怕你仆街正苦唔做呀！

你啲三毛兄弟都潛撚晒
得你衝出嚟柒

全民抗爭近了

貼100

中晒

但煲唔大

官方認證
文宣準備

自己放料

推到政府回應為止

今次屌埋自己友

咁戇鳩既決定竟然係真 政府好野

Push

一係就縮一個月唔好出黎，唔係記者會實有人問

斷正 炒哂咪仲好
由堆中招嘅佢地投胎重新出發

醫護界真係唔驚大返政府轉頭
全球缺人

你大我呀.jpg

因為全部都係真。

得個7字
有證據證明係飯咪拎出來
垃圾5毛
正正經經搵份工都唔得？ 中三罩業？
定小學？

pish

撐醫護

其實分分鐘係民建聯中聯辦夾埋搞屎棍都無人知啦

林奠同創科局派錢俾工聯會搞口罩廠，但係建制第一大黨居然無份，民建聯班撚屌點諗

班賤種高層死快啲

up

on9仔

lpp

根本拆唔到，因為入面有段野屌建制派

班港共仆撚街到

白字黑字違反基本法

呀師兄 你唔好咁柒啦好嗎

不嬲都會秋後算帳 發夢聽到話已經有人收到大信封

明顯中左

宜家係自紙黑字

點解次撚次啲一毛都係第一或者第二個comment?

24小時mon post會早死架！

對家驚啦唔知蘋果底牌係乜

Lm

狗

未有聲明
姐係真野

呢單野完到既話，班醫護肯定係condom

S

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

你真係好L柒

迫到班醫護真係唔撈就好
不過要供樓，不了

繼續推到佢仆街

認同否認都會仆街
擺明蘋果大把喺手, 否認肯定仲有野爆

又浪費一個AC

話知佢邊個流岀
總之就係要black & white俾人知港共正仆街
淺藍定中立撚都係時候醒下
如果我係淺藍實覺得好撚震撼
衰過自己想像十倍

又晒多個AC

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

取消白手套特殊地位啦 屌

推 要比多啲人知

政府回應更衣室潮文就咁快

係中聯辦流出定林鄭自己流出

平時凌晨出文啦

完

柒婆唔回應，可能佢都唔知份嘢點解爆出。

內鬼係良心發現？
內鬼係受西環指示？
內鬼純粹係土共權鬥？

而且可能到今日，佢連邊個係內鬼都未知。

搵黑警查？萬一查到係閪環，到時點收科

比着平時已經話謠言謠言 跟住就開大話會乜乜乜

今次政府無得用「毫無根據」呢四個字

政府上線未？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

蘋果就係等呢句
然後再左一巴，右一巴

又浪費左個account 啦

佢篤埋自己友，話禮義廉同其他建制唔同佢企同一陣線，內鬥爆機會好高

係777 死穴

一直都想知啲內部文件點樣流出

唔會講呢句，只會講報導不實，係唔會否認既

呢句真，之前d潮文反而好快咁衝出嚟！

咁咪輸左
冇得消算
墜入圈套

報導事實 表示遺憾

感謝正苦核實

咁又冇左個ac

炒晒然後請支那醫護？

分化黎講都算極品

應該讀緊小學都輕鬆睇得穿

冇錯
要抓緊白紙黑字呢個機會

Failed state

push

醫護依家喺全球最珍貴的人材，反而政府廢官或共產黨員死幾多有幾多，從來都不缺。

exactly
"制度冇問題,只係個人有問題"

推推推推推

正

train 得切先得架

推一推
到依家仲未有回覆

一定係真

即係真有此事

放埋正本出黎啦蘋果

特首帶頭撕爛基本法 佢可以點應

要有記者問佢
最少要等到星期二先得

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Pishh

辦公室分別轉介600及100宗武漢求助個案給與菠蘿會及禮義廉，把包車廢鐵包裝成與人方便的工具

肯定堅

炒唔緊要 香港人幫醫護又好醫護技術移民又好
最怕佢乘機話唔夠人手處理疫症就大量放支那醫生去公立醫院咋

衰撚過藍絲
幾個月前笑鳩人地信埋啲冇證據嘅新聞
而家自己又唔撚識Fc?
你老母就5毛
你班垃圾只係揀啱邊嘅藍絲

Hello

正苦只敢回應點解優待班狗住美孚，唔撚敢回應份文件

隱性五毛，食屎啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問IY3TS(會員#195904)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無恥到唔應

三日都唔敢應

都唔肯應機，真係ceritified true copy

工會係時候再做野 7日內回應唔到嘅就立即再罷甚至集體辭職 好快黑警會用莫需有罪名拉工會嘅人 為左攞有工會名單嘅電子器材比政府清算 唔好永遠都等狗共行動先黎屌

拘捕中聯辦主任

佢唔係唔敢應，佢係廢鬼事理你地，睇你班友都惡唔出樣

九月好快就到

三毛死全家

你老母就三毛 鍵盤戰士收嗲啦垃圾屌你老母

Hello Moto

HA出埋信，即係真啦

柒柒柒我屌你老味

Hi sir
屌你老母

你以為一萬蚊就可以收買，令大家唔記得